一諗起狗屋入面，部分衝動狗爆血管，部分冷靜狗要㩒住佢地，就笑到gap gap聲

衝動狗每隔三個字就起身：我要出去打爆班仆街！！！
冷靜狗：你冷靜啲........
最後衝動狗谷到爆血管
冷靜狗心入面屌鳩啲衝動狗：咪撚鳩啦屌你老尾

真正撚狗

留d鐵馬比佢地玩密室逃脫

一諗到晚晚都圍晚晚都有人要爆血管就忍唔住笑
睇下邊個有EQ有耐性囉

比d掌聲冷靜狗